【六隻病毒了】睇下會唔會齊章十隻病毒，等刁煬帝做十全老人

新疆天鵝禽流感
武漢沙士
肺結核
布魯氏症
鼠疫
豬瘟

嗱，睇下會唔會儲印花咁，齊章十隻病毒，等刁煬帝可以名正言順做十全老人喇

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動